LG V20用家想轉會...有咩推介??

1.唔要支那品牌
2.筆席五至六千蚊
3.易買到手機殼

感謝各巴絲指點迷津

iPhone11

唉瘋係最後選擇....
盡可能留番係ANDROID呢邊

SAMSUNG NOTE10 / NOTE10+

買完好後悔唔一早買

s10/s10+囉 唔係冇咩揀
大法好mark2又over bud又冇咁快出
s20又要$7000 過多陣先跌到呢個價位

v20可以頂到而家，你都唔簡單

咩係大法好???

sony

都有考慮過SONY....
佢而家出左個幾款評價如何??

11

An就 n10p

我都係v20
已轉iphone
發現根本無得比

google pixel?

我2017年用到而家

除咗食電之外 無投訴

iphone 11

你用LG V20應該都係貪可以換電
而家啲新機全部無得換電，不如轉iPhone算

前v20用家，聽歌正，但食電到兩舊電都唔夠用，好熱熱到部機都會拖慢，夏季試過錄影會錄錄下自己停

sony 等多陣出xperia 1 II 之後，xperia 1/5就會跌，到時再買xperia 1/5就好抵玩

個人估計xperia 1 II大約 HKD 6500，xperia 1 xperia 5會跌到 HKD 4500

v20 好撚食電 換左副廠4000 mah 電 都半日多少少就玩完 其他冇乜投訴

利申 已換s10 ，v20 拎左嚟做wifi 蛋

剛剛搵左啲資料....
三叔新出個部Note 10 lite如何???

samsung

s20 應該差唔多出
我v30轉咗note10+
先發現Lg完全係辣殺

1200eur 點換做6500hkd

我都係2017用到而家
除咗食電之外就係過熱會降頻搞到好鬼慢，同埋燒印

Asus

note 10 lite咁不如note10/10+
lite係膠殼同exynos cpu
有budget就10+ 雖然10+無3.5mm頭
其他spec無咩所謂?

要3.5咪S10+ 又平啲

我覺得太大個開窿特登開兩個擺depth sensor好無謂
不過係個人觀感問題 樓主想要3.5mm都可以諗s10+
note 10 lite呢d奄割版就無budget先諗

Lite連stereo speaker都冇埋 用過返唔到轉頭

我用有好孔果種機殼，再加換粒麗台電，之後都好順，解決晒發熱降頻問題同電量唔夠，不過我副機係 iPhone XR 打機 同youtube 用，其他係返 V20 。

3.5我又唔係好志在.....
本身少聽歌.....
同埋屋企有藍芽LA BA...
主要係電量, 影相同打機...

16年尾入手....都係三年啫

三叔S20歐茶

budget 5-6千

如果用開andriod三星（note 10+，A51,A71,S10)
ios 就iphone 11

v20 服役中

v20 換左副廠4100mAh電，可以用到1.5日。

會挨到換5G機

v20 用左年半已經頂唔住， 最後上年轉左ip11, 1粒電最多用得6 個鐘， 部機用2 用就開始熱， 熱多陣就會lag

無壞底板？

其實都係G3 G4 V10先有CPU過熱虛焊

冇

用過4部LG 得部optimums係燒底板壞左
部G6用左2年就爆內存開始lag 不過換左11之後洗完機又順左幾多

an機用三年算耐

same, 用緊 v20 , 用緊第 39 個月, 好快完 4 年

咁NOTE10+
個dynamic amoled mon係真係靚
好輕薄 6.8吋mon 3800電先196g

s20

係邊度買好??
本身上台csl...
定係豐澤??

加少少上s20冇後悔

我好似係2016, 剛出既時候買, 因為原本打算買note 7, 點知佢有自爆功能, 用到而家唔捨得可以換電呢個優點

你呢個 budget, Android 暫時整體最好都係 Samsung note 10 +

+ 6.8-inch Quad HD+ mon
+有得插 micro SD

+ S pen 可以遙控影相
+ 5個鏡頭
+ 影相有 night mode (冇 pixel 咁靚)
+ 靚自拍，有 'Live Focus' 同 Big Circles portrait filters

+ 4,300mAh 電量
+ 25w 快叉插頭

+ Samsung ONE UI 易用

+ 運作幾快
+ 12 GB RAM
+256 / 512 GB 內存

- 溍手玻璃機背 (不過買返個殼就無問題)
- 冇耳機 3.5 窿

- Bixby 麻麻地好用

係呀，我而家4舊電, 配合尿袋+叉電盒+後備V20

V60!

以而家嘅尿袋同差電速度，其實都唔洗換電啦。

我去旅行係兩舊電+尿袋就夠, 自己慳住用, 個mon 開一排會有印, 我覺得呢部機聽歌幾好, 有諗過換新機但都唔知咩機好

我想問note10依家係咪仲係唔support 銀行payme指紋登入?

用得耐唔lag咩？我之前幾部都係an機，全部用得好唔愉快，有部仲hang機del撚晒我啲相

而家轉會用iphone 7p，開心好幸福

真，好想要換電...

等緊iPhone 12
利申g6用家

不過而家就算用充電盒叉夠電變綠燈, 擺落部機用都係得85%左右

佢個副螢幕又的確幾盞鬼既

如果轉會用Samsung, Note 10, 10+, Lite 邊款好?

我都係

另外有2粒舊電池，去到40%左右會自動收皮

估唔到宜家android得番Samsung揀

我都係半年前先換走佢
的確啲後備電越叉越廢，但最重要係可以不斷換電，從來唔需要插住條線去叉，插住條線好煩成日整到

好掛住佢

Lite粒U仲差過Note 9

V20用家

想搵部可以換電

買日水其實好平..

Note 10 / 10+ 又好貴, 又唔想用華為小米, An 機真係冇乜選擇

S10系列平啲

我都係v20用家

原來想換 note 10 lite 但cpu 差

現在可能換s10e 我唔鐘意曲面 所以得s10e 揀

s10e都有興趣，評價好嗎？

好可以上youtube望下review

S10E 舊電好似同V20 差唔多, 性價比好似都唔錯

除了電差少少
指紋係側面 都幾好

Note 10 Lite 會唔會係一個好選擇??

你筆直成6k就唔好諗，一定係Samsung note10+，早個月係carousell買，無瑕疵有保到12月都係5k。你買一手而家應該都係6k?
S10得ufs2.1

Pixel 4

6k買到??
我見標成8k嘅???

細鋪s10+ 5k , note 10+ 6k

我以前都係咁諗
但當人地一舊電=你3舊電
仲換嚟做咩?

note10+ 4300電喎

S10+
如果S20+ 8K買到建議補多2K買佢

s10+右上角鏡頭太大

鎖機掣又太高,bixby掣冇撚用,個mon太曲

LG V60

v20仍服役中,
用左年半就壞左3.5。無左個DAC chip優點。
上年換左舊4000電, 一舊唔打機可以朝早到訓先無電。
等佢壞換iphone.(未壞老婆唔批budget)

由G2>G3>V20.

ZEISS鏡

多謝各位師兄意見
買左三叔note10+ 了
$6,100HKD，而家差緊電
想問洗唔洗差過夜??
定係滿100%就得??
同埋想問下面呢舊係咩黎??

原來出左價錢
好貴......

銀行apps用得返Finngerprint未

拆spen支芯同埋支芯

真係唔知。。本身慣左入AC，sor

千其唔好，除非你本身用開中階機

同等價錢 買s10啦
note 10 lite得舊電大，其他spec輸晒

Exynos 9810 仲渣過 Snapdragon 845

我都係渣住部V20
諗緊換V60/V50s定係Sony X1 II
因為想要粒DAC+3.5mm

我俾對Shure k住咗
唔想換部無3.5mm的

易買到手機殼來來去去都係得三叔同蘋果兩個牌子

v50 冇人講?

用左幾個月倒水電 機底又熱
年半就換左

前v20用家 換左s10
sony如果唔係21比9我一定買

s10e

v20 換 s10e 但唔知點解s10e 成日自己kill 晒background啲app 播歌播咗半分鐘就kill app

v50無行貨

等sony啦
lg真係好廢

用samsung機你好難會用到實體制
One hand operation太強，我都好耐無摸過嗰幾粒制了，不過我認同佢呢一代係設計得戇鳩，好似20系列改翻了

其實200x年打後嘅所有電子產品都係用鋰電池，完全唔需要更加唔應該充到100，因為會損害電池壽命
盡量唔好比佢少過20/多過80，最好就keep住40-70

same here. 買左幾粒電輪住用 , 每日帶幅啤牌返工咁

想轉 samsung A91 / A71 / Note 10

A91無行貨，好可惜，我之前係呢到都係推呢部..

水貨我都okay
之前 V10 都係用水 , 無乜問題

咁一定a91,

用緊v30 想轉電話, 除咗sony同asus仲有無邊部唔係畸形螢幕 額頭下巴又唔太大

大家會唔會等samsung s20/s20+/s20 ultra

同問

點樣無得比法

1200eur未扣20%稅，香港免稅
但都唔會係$6500咁平 多1千差唔多

師兄同我完全一樣！
g2當年我仲淘寶買水貨番黎

前v20換咗s10+

咁橋。
我g2 係行貨。真係好正。
但去旅行唔見左。

之後買韓水g3..
用到G3壞壞地同倒水電。就轉v20到宜家

幾個月前頂唔順部v20
3個鐘一舊電玩完帶住兩舊電係身換
轉左Asus ZenFone 6開心使用中

Sonyxperia 1大完勝

兩粒4100電，尿袋都唔洗帶

V20出左半年買，用到而家，決定左入S20+

千祈唔好買S20U
鏡頭搵笨

最新部Sony xperia 1 ii

我都係用緊V30
完全一d問題都無 想搵籍口換機都唔得

lg真係好襟用
想一直用返lg
但v60真係冇乜賣點

一係pixel 一係轉會

一年前 V20 上左降價到2千蚊的V30
粒電爽好多 唔洗再一日用3舊電 用左LED顯示係慳電左

你搵下有無V40 /三星S10

如果你好似我咁要有推力的DAC +3.5mm 聽歌
就留返係LG

我會博V50（水貨）

不是支那都係個幾個品牌an機 ASUS , LG , samsung , sony , HTC
唔係s20/s20+ 就 sony

或 google 手機 但好貴

S20+先搵笨
細機就買S20
大機就買S20U
S20+只係大S20少少、多個景深鏡頭，咁就貴成千蚊

但係S20冇耳機

不過預訂S20+同S20U有得送Galaxy Buds+
呢度S20+打返個和

exactly 預訂一定會S20+

S20U唔影相就去買，但512值得你俾1萬同萬1都買咩？自己諗吓

過兩年，回收價256同512差一兩舊水好似iphone咁
買512係on9

S20三部機港版無256GB

ultra得256同512
s20同s20+得128

港版全部5G
Galaxy S20 Ultra (16GB + 512GB) 灰、黑 $10998
Galaxy S20 Ultra (12GB + 256GB) 灰、黑 $9998
Galaxy S20+ (12GB + 128GB) 灰、黑、粉藍 $7998
Galaxy S20 (12GB + 128GB) 灰、粉紅 $6998

哦，我記錯，SOR
用1萬去買256用…
自己諗

當年 v20轉iphone 7再到依家 S10

試下G系列，而家用緊G7幾好

類似
G6轉iphone7 ,而家s10

g6影相同打機表現真係差過果時同級機好多

G系唔出啦嘛 上年G8 V50一齊出
今年得返V60

835進步太多 G6粒Cmos仲細過G4 V10 G5

越出越倒退，咩玩法

s10e?
細細部幾好用

易買手機殼 基本上得iphone/samsung

手機殼一定有地方買到嘅

利申：LG V10皮底裸跑，用咗4年幾未跌過（不過bootloop過整番）

我想當年G6 轉S10 都覺得還可以

V30揮手
係背瘠爆過玻璃到依家
mon貼到冇用
你肯爛未

我都仲用緊V20

食電真係無得搞。

上年年尾去南韓 入去LG舖頭諗住睇手機殼

個韓仔話 too old

我都係用V30 已經殼又唔用 mon貼又唔用 就係等有一日會跌得爛 但成日"唔小心"跌極都跌唔爛點解可以咁㩒用 好想換機

其實部嘢係咪防彈
試過上格床跌落地都唔爛

試過兩米跌落石屎地 落地反轉3周半 拎番起部機 diu只係崩左個角

V30真係LG神機
之後出嗰啲都毫無特色

iPhone la 得弱智先用android .

乜講得甘反智，從來識玩先玩android, 乜都唔識又要型米用iphone.

V30 重點係 已經算好慳電
我用左1年幾 日日打半小時機
一日只用1.5轉電 而且835 到今日都重夠快打下機
利申: 由G3 V20 上黎

第一日已經無用過套
屌佢老母跌極都唔爛 係有時個指紋會唔WORK
BOOT機 / 按摩下機背又無事

G7+用左年半唔用貼但用套
行街比銀行職員開鋼門推到
電話飛前1米有多都無事
仲要Mon向地

不過夠電開始虧(已經用左1000cycle)

傻鳩唔用Iphone
唔用唔知身體好啊
我當年都係LG PRO2 轉
好似去左新世界咁

而家iphone只要你唔係up to date os version，就有漏洞被破解，安全度仲差過samsung

同埋apple承認咗每年出新model都會用新os黎降低舊model效能(慢咗)，逼啲人換新model，唔update os就會有漏洞被破解，update os又會令效能降低(慢咗)

1.跌過10次 以上,右上角 甩咗少少色

2.核電, 用全日,包括youtube,打機,返到屋企仲有50-60%

CNBC 日前發表報告，透露 Apple 為防止有關武漢肺炎的錯誤資訊傳播，拒絕所有不是來自「公認機構」的 Apps 上架。

CNBC 和 4 位獨立開發者進行訪談，他們各自都有被 App Store 拒絕上架的 Apps，而這些 Apps 的內容都是和武漢肺炎有關，有一些是以地圖顯示確診患者的全球分佈情況。Apple 曾經通過電話告訴開發商，任何和武漢肺炎有關的東西，都必須由官方衛生組織或政府發布。

現時在 App Store 搜索和武漢肺炎相關的 Apps，發現的結果很少，其中包括巴西政府發布的一個 App。Apple 一直在評估有關武漢肺炎的 Apps，防止錯誤的消息傳播；知情人士更指出，Apple 會視乎開發者是否代表用戶可以信任的組織，例如政府或關注健康的組織，以發布準確的數據。

由得D IFAN活係自己世界啦

新iphone / Note10+

唔好再買LG就可以
S10宜家有降價可以望望
想玩原生就pixel
iphone唔係唔得 只要你習慣到ios就可以

想轉會同你而家用緊邊部冇乜關係

我都係V20用家,1年前淘咗2舊電, 都可以Keep到1年, 但最近真係lag lag地, 可能用咗3年夠鐘。 但而家都無手機可換電,,都係出番三叔S20+算。

V10用家揮手區 換過一次CPU 用到依家
一係等NOKIA出新機 一係用住生腥A71 A51 呢排性價比OK

換咗Razen ? 點樣換？

A71真係好似唔錯
諗緊等S20出之後買降價S10 定係買A71

lg真係蒼海遺珠黎
明明好襟用俾人唱到一文不值

一啲啲咋 G3 G4 V10個期塊垃圾底板設計

咁係LG自己攞嚟
因為G4/V10 Bootloop事件趕走晒班用家

其實大家永遠停留係G4/V10年代真係無話可說

之前NOTE7 爆炸 大家宜家都照推S20
Sony Xperia我試過有部機一年死3次底板 另一部Z 食電bug食足一年都Fix唔到

LG係香港嘅問題仲有就係update唔足 部分機外國有update 但係香港就冇
同埋LG而家已經hea出 連香港市場都放棄埋
已經冇再用嘅理由

LG自己唔玩香港市場怪得邊個？

update呢點我都覺得好差 但有一點比samsung做得好 就係冇隨機附送360

其實怪就怪佢G4燒底板處理手法唔夠好
雖然佢之後D機都變左2年保養

但人地NOTE7爆炸都可以番身 主要係處理手法好

翻身？前兩年俾屎為打到要追趕華為

泡菜牌子對香港客都係狗， note7爆炸香港拖幾耐先肯俾用戶退機回機？之前香港用家屌到上Galaxy嗰，Samsung當香港地球外

其實香港市場細 所以唔比人重視係正常
其實Moto Google都唔玩好耐

所以我見好多人講LG玩唔掂HK
其實佢地可能無留意宜家街上仲有乜牌子賣

samsung財鴻勢大可以全球回收
之後佢炒高dram價格填番筆數
但lg做唔到全球回收

重點就係呢度

v30真係好襟用...
用咁耐仲好似啱啱開

moto？咩年代？

moto老早就被Google買，Google再賣俾支那聯想。應該唔洗點提moto吧…
LG係自己唔係香港出行貨，唔知係因為視香港係「中國香港」要退出中國市場時就計埋香港

你知唔知LG退出咗中國手機市場幾耐
V20之後已經走咗
台灣就去到 G8S G8X 都仲有出 唔知今年點

v20 外國/韓國已經有 android 9
但港版只係去到8就唔更新

G5 全世界都有 Android 8 係香港得7
2016年4月係香港出 安全更新夠膽死2017年4月就停咗

G4整左我成三千，最後又燒

s10 lite ok?

好似係2019年先正式退出晒喎

自己search下啦白卡佬 18年年頭大把新聞講

2019年啊 ！
你睇時事定睇財經啊？

Both la
由2017開始已經冇出過國行新機 去到2018年LG自己已經證實手機業務已經退出中國
香港起碼出到V40先停

哦 你同我拗 我所講「2019年完全退晒」係為乜？

感得我講錯？

佢話由V20開始 V20不是2015嗎？
然後生對他說：2019年完全退出「晒」

錯在那裡？

你對年份係咪有啲障礙？V20係2016

證明你咩中國當埋香港嘅說法係錯
起碼LG承認退出中國個陣 香港都仲出緊新機

你都幾好笑，2018年V40有港行出到？

你真係傻唔係扮架喎 閱讀理解拎U？
香港出緊新機一定係V40？

永不 LG

買完秒速成孤兒

其實我同其他人講LG幾時退出惹到你啲乜？

到底V40係咪2018年嘅手機嚟？

2019年大陸香港係咪再無G8同V50國行同港行？

睇唔過眼你9up ok？

我唔OK 可以？

你又想cap我圖捉我錯處？定係又想屈我？

用緊LG G6都表示想轉手機

Lg g5都諗緊換咩

v10 聽親10個入面9個一定燒底版

之前有個 post話有師兄係淘寶買左粒好似叫麗的既電池4000mah,有冇師兄試過

麗昇呀
初頭係幾正，但好快又倒水

可唔可以講下點解考慮緊轉會

我用緊麗昇電
我通常袋1粒原裝1粒麗昇出街
粒原裝已殘廢。如果會下睇片上網3/4個鐘就已經20%或者自動熄機
但麗昇可以至少頂到大半日, 去到10%都仲未立即收皮。

我上年本來因為原裝電倒水想換機, 但換左麗昇電應該可以頂到部v20壞。
麗昇電已經比我想像中好。

用得返
一間間

Pixel? Amazon好似有減

V10用家揮手區 換過一次CPU 用到依家 - 同你一樣

麗昇我上一粒（正常size電）好似用咗一年幾先開始虧，而家用緊4000mah，唯一問題係NFC detect唔到，可能太厚

我爸都係v10依家仲用緊，打機睇片無問題

其實我而家主要都係whatsapp／TG／FB／IG同轉珠

碌下FB IG 睇下whatsapp 上連登 無GAME岩玩 打機玩PC/家用機

我知道v20係軍用防撞
利申v20&碌架床用家

Pixel 3a/3a XL